跟左我9年嘅konami卡不見了

世界變成灰色了
多謝你陪左我咁耐
就算自己一個都要好好過呀

毒

佢係彩虹橋等緊你呀

想4

屌我個那星
張卡對我真係幾撚重要
Me實在太大頭蝦了
張卡陪伴我渡過太多喜與悲 怒與樂

放手 放開所有

張卡陪伴住我人生第一次戴綠帽嘅經歷
嗰陣我老母仲好似有啲正常
好似仲有小小家庭溫暖
百感交集
連第一次玩jubeat嘅record都冇埋了
高高舉杯暢飲砒霜致死

做人決絕啲有時都唔係壞事
Me呀哥已經走撚左了

Feel到有少少極危險

為何在這裡
疲倦像半醉

遙遙萬里
心聲有否偏差